報數，大家願跟幾多注比駱易寧寄去美國被凍結

今年四歲（2蚊）

行動po冇人推

毅進星100

佢就係凍結
我地寄係報恩

識唔識字呀？知唔知咩叫軟件台呀？

$0.5

屌你老母
五毛死翻大陸

香港是中国的子集

對的,寸土不讓!

你有冇被人制裁

我制裁咗川普

認住呢條友,日日上twitter出500+條BLM related tweets

手腳